一個風就引哂d五毛分化狗出黎

之前分化台灣同香港，而家就澳門同香港

奇就奇在d po有咁撚多正評

究竟係太多小學雞唔撚識諗野，定係五毛account太多

見唔見到幾多澳豬喜迎解放軍?

19才子肯定都係

感謝解放軍，為澳門無私奉獻 我愛澳門！我愛祖國！感恩

睇下d爛泥
扶唔上壁架

咁就要屌？
香港咪又係多廢中廢老愛國愛黨
基本上個情況係差唔多
既得利益者貪污奶共
普羅大眾比人襟聲但無人團結佢地
澳門同香港個情況一樣咁濟，但反而比香港笑，你覺得係正常？

？

香港大把fb group係咁啦 quote某幾個群無限放大件事，目的係咩呀

撳到粒聲都冇咁趣緻

但係講真
香港選舉係民主派6成票
澳門係6成親支喎

咁就可以代表可以笑/屌9成個澳門，包括其他果四成？

次次都係對家屌我地先
次次都講到自己屌人

比人講兩講就起哂鋼咩
雨革果陣澳門都有集會聲援啦
而家人地有難，香港駛唔駛唔幫手踩多兩腳呀

首先你要有政治sense
知道政治宣傳要有gimmick、意識形態
道理？今日香港有道理㗎咩？
對住支那，人地可以用行政手段dq議員，你都仲要持平？知唔知我地俾人壓詐緊？

今次唔洗我地聲援啦佢地
有解放軍撐啦人地
仲要開心感謝
我聲援佢地咪啫係支持解放軍入城？
政向唔同

預左比人咁講

打網絡口水戰屌台灣 澳門，孤立香港，然後內鬥
蝗國最撚鐘意呢d技倆，唔撚係五毛係乜？

以事論事就話人分化
最好就好似中共咁 無人夠膽講

國

澳門狗係fb瘋狂屌7香港人喎
仲以為佢地係同路人??

支那就梗係仆街
但而家我講緊港澳關係喎 遷怒澳門有咩用 人地普羅大眾咪又係愈黎愈比人收緊自由
今日澳門 明日香港
澳門食左屎，香港仲要踩多兩腳，講緊係踩d普羅大眾，話咩慶賀死幾多人又盛，但明明人地都係政治同風災下既受害者

邊句睇到起鋼

I mean其它po d人起哂鋼屌澳門人，又笑7佢地咁，唔係話你

你係論緊事？佢地一有咩事，我地就笑人踩人屌人，話人抵死
咁樣叫論事？澳門人有得簡咩？

一大班小學雞俾五毛狗帶風向去屌澳門 衰在班班小學雞俾五毛撚完 唔識反思番香港